仆街，我支洗頭水含二惡完，點算？

最緊要都唔貼

轉用seba

用緊左邊綠色果個牌子 好香

$390 一支洗頭水都出事

仲要兩樣中曬

我無用呢幾隻洗頭水

Seba好立

改用滴露

Cruise? 畀d comment. 有乜好？想轉洗頭水

依家我信貴未必好啦

頭先行左轉萬寧都唔見正常個堆
有無巴打推介

用開Essential

Maro冇事

咁快畀人掃哂

中左2支…

每日慣左只用水洗頭，非常健康，冇任何化學物質刺激

唔會頭痕咩？

唔會好油咩
試過用水沖 沖唔乾淨

咁用邊支先安全？

少少油 主要你平時日日去油 個頭分泌返多左姐 冇用一段時間個頭好正常

又可能個人問題

有聽過呢啲實驗
但冇勇氣咁做
會臭

用埋哂d cheap野
唔抵可憐

第二行，一頭一尾都有用過，好好用

我夠想囉屌你 但真係好撚油!

好多年冇買超市啲洗頭水

屌你，我個支百幾蚊架

係咪唔甩頭髮先？

我都係，
有無人用IN?

我用緊個隻佢無查

半年前轉左用success
好在冇事

依家開始轉仲救唔救到

之前用果隻有二惡完，後來轉日本個隻，點知都中伏，我屌鳩佢

用左年幾maro

Avalon

是但啦，怕咩野

用緊沙宣

沙宣賴嘢 唔用沙宣又好立

畀我用家報告黎啦

Tresemmé

260都中

沙宣都超標

用咗返唔到轉頭

390都中啦

有咩推介

是撚但用啦

日常用無問題, 除非你本身有皮膚敏感問題

我用開IN ,支野無得輸問題係太撚貴

有邊隻係安全

日日用呀巴打，乜你咁似d強國官員講野，有毒氣體不傷害健康

DLLM沙宣

seba

用緊pantene支護髮素

水溫係? 我都試緊。。。生左多頭瘡

頭髮好短?

我有枝蝦世界

Essential

Avenda 貴到仆街都買比男友用
無敏感同啲頭髮好似濃密左
自己貪平用ogx 拿野 因為avenda好貴
Johnmaster 好唔好用 平過avenda 諗住轉
有無巴絲打用開

Aveda好貴
冇乜泡係幾好 間中用

最鐘意用沙宣 重要用左好多年

絲打點解用呢隻牌子

避唔到咁濟

lm

我都係

same
但唔想轉...用其他牌子唔多啱我髮質

萬0冇賣正常果啲
利申：前員工

之前唔認得驗咩， 都係話沙宣唔好

咩叫in

John master用過唔差， 百令蚊算係咁啦
但同aveda比我覺得aveda好啲

屌連apivita 都有
搞撚錯 仲聲稱天然

用馬頭牌

有無巴打用success?
我個隻都超標

我一唔用head & shoulders就有頭皮加痕
各位有冇其他推介

用緊個隻勁涼爽

屌. 琴晚先買左潘婷個枝. 張單掉鬼左添.
想問下如果潘婷, 係個隻系列先有事? 定係成個牌子都有事?

巴打用開邊款johnmaster好用可推介？
Strawberrynet好似有得賣

前排用左半支Tresemme搞到個頭勁撚痕
係痕到r到停唔到果隻
跟手掉埋另外個半支
而家用跟瀟灑 間中都仲係有少少痕
都唔知點搞好

用緊咖啡因

其他冇驗唔代表冇事

想問下, 紅色超標, 藍色超標, 同埋"冇寫超標", 有乜分別?

但我無甩頭髮 係咪都用得？

施巴真係正

你閱讀理解0分？

用緊Dove

紅:二噁烷超出歐盟標準
藍:防腐劑超出歐盟標準
冇寫:未超標，但本來唔應該有

唔該晒

呢排你個頭咪臭撚到閪咁？

點解洗頭水都要落防腐劑？

Timotei超好用

好唔好用？
乾性定點？
好憎有D用完都仲有種油油嘅感覺

一直都用AVAXXXN 好彩無事

用緊hanz de fuck ko

仆街啱啱先用完一支1000ml Tresemme
雖然唔係圖中果款但係同一個系列
而家轉左天然手工皂沖涼洗頭洗面

第一次用果陣涼到好似有部冷氣係頭頂吹住咁

不過用耐咗就會冇咗果種感覺

我用椰子味又無咩特別 果陣萬寧特價勁平就買返來 感覺不過不失

油頭撚有無推介?
好多都保濕滋潤 好少見控油

邊度有得買？

rosemary

Intelligent nutrian, 好似咁串

有時會用但真係立囉

睇自己髮質同需要揀邊款

會唔會甩頭髮？

用緊意大利bingo, 但含同唔含都無，搞到我好想知

intelligent nutrients下嘩， 我都有用喎

邊度買平d, 我係the one 買 shampoo 成400蚊，用係幾好用，但太貴後轉左隻日本野點知上左榜

好在用開日本仔野
真係無甩拖

正正常常咁甩
出黎做野髮線後左
但用Maro就好似無咩野咁
同埋呢隻野唔知點解用少少就好多泡

度度都3百幾差唔多價， 我喺袁彌明八婆度買

Botanist 夠日本仔野啦，咪一樣中伏。

幅圖邊到cap?

同埋唔算貴
所以都好襟用下
不過佢過去頭臭就一般般
都係臭

有無折架，佢果d 唔係行貨應該平d?

無運登仔用clear 用咗幾年都無事 去油一流

Fb大把啦，今日果果都有貼出黎。

用緊第一排粉紅色個枝
貪佢香

[/quote]
之前用過ogx個枝 仲覺得超好用...

好多泡即係有SLS啦？

之前用過ogx個枝 仲覺得超好用...[/quote]

巴打乜你專揀含二惡完黎用

之前想買timotei
有日syoss做特價就買咗

即係咩野??
如果你咁講，用施巴就最好，無咩泡

用緊botanist 仲諗住終於搵岩洗頭水

用緊lush洗頭梘
雖然上面冇列明冇冇二惡英
但又幾好用

用緊 The body shop 冇驗到

多泡即係狂加起泡濟就有SLS，我有用施巴但太立了。

我都堅持咗shampoo free半年
開頭啲頭髮洗完一撮撮
個梳滿曬白色污垢 一大陣頭油味
娘親都遠離我
後尾過咗呢段難捱時期開始生頭瘡
痕到仆街 又腫q曬真係痴撚線
無返咁上下忍耐力真係唔好試
尤其香港呢啲西天氣唔適合試
利申 受台灣班臭婆娘fb shampoo free群組影響下先試下

我都係，好耐以前連登有個貼就係講洗頭水，當時超多人話Botanist好，結果我都用左

同一牌子無驗係咪都奶硬？

防腐劑我冇過敏，安全

其實最驚係二惡完

之前買左枝syoss
最近轉左箭牌點知都係奶野
唔怪得頭一兩日用完隻手會痕 屌那星

用開lush
之前無研究洗頭水，發現用啲差既洗頭水真係對頭皮超唔健康
WWF有隻幾好用，萬寧好似賣$20蚊枝，但唔係間間有得賣

啱呀，不過我嗰支冇

有甲酫點算
連同護髮素 仲有六支存貨 屌

有支$390兩味都中喇天才

沒上榜

可能唔出名加開標

淨用水班友行過啲頭油臭味肯定濃到毒死人

用開德國加啡因

用緊diane botanical，cetaphil
兩支輪住用
diane潤啲，無咁乾

用其他洗頭水瘋狂甩頭髮

我仲有兩支全新未開 係新出薄荷果隻
佢白蓋果隻我冇用過

用緊syoss 仲要係佢驗嗰個系列
屋企仲有兩枝存貨...
用完應該會轉moist diane
因為冇事嘅好似得呢個萬寧有賣，唔知有冇認錯

$390果支都有事

由小學到而家用pantene
舊年轉左用je Laime
呢兩個月斷貨
用正tsubaki果隻
頂

個頭有好多頭皮
有冇人有介紹

用開aesop

不過好淨
起唔到泡

我都用過，幾好用不過勁多泡即是勁多SLS，放棄了。

早輪等佢減價，點知一毫都無減過，好彩無存貨，用剩少少。

用緊佢 又平又好用

Kao平靚正

用緊avalon

頭先拎呢支野去掉
老豆：屌！唔怪得我條頸啲皮膚睇極醫生都唔好啦，原來係呢支仆街野

Timotei

之前有買開
但最近幾間賣開嘅萬寧都無

用緊Lush洗髮皂 幾好用

我都已經一年淨係用水洗頭
我完全無問題 啲頭髮仲柔順左好多
以前用洗頭水洗到乾晒 訓醒係箭豬頭 以前係貼服

唔知點解你地會話臭 我唔同人講 根本無人知 同我一齊訓啲friend都無話有味

不過生多左頭瘡就真既

我做過 做過幾個月 最後宣布實驗失敗
唔係因為油 係因為我發覺會有好多污垢stuck係頭皮度一定要用手指甲先刮得走
利申 已經係極度乾旱頭髮 平時頭髮已經唔出油
而且 只用水不用其他產品 我唔覺得我頭髮好左 真係堅持左幾個月 同我以前冇咩大分別

我唔知你係巴定絲 女仔其實好難做
女仔要保養頭髮局油 有時染電都一定要過洗頭水
我堅持左幾個月發覺唔得 最後洗翻洗頭水

女人用個啲肯定奶野，又滑又順，要用都無辦法。純天然個啲真係岩晒佬用，洗完強勁有力又乾淨，直頭feel到咩叫堅韌，但女人一定會打撚晒結成餅屎咁，仲要用勁多黎洗晒撚晒。
利申用avalon普通版

Tresemme用到我個頭都幾痕

無知一問
拎洗面奶洗頭得唔得
屋企有幾枝洗面奶未用 唔諗著用落塊面到 洗頭得唔得？

有諗過轉依隻 不過唔知有冇事

agger 用緊

呢個月開始轉左用aveda ，感覺幾好，不過好貴同埋洗完有啲笠

之前用沙宣搞到個頭油笠笠
依家轉左用第一行第一個 滋源 好用到唔洗用護法素都好順

上網睇話部分萬寧唔再入貨 要去大間啲睇下有無

其實大家知唔知唔止港頭水出事?好彩發現得早，早幾年已盡量轉哂d野。

買滿幾千蚊咪有折囉， 間間都係咁啦
係行貨嚟， 有雷射商標

咁咪用指甲刮囉 冇事架

想試下， 掂唔掂先

生頭瘡都夠死啦

係邊度有
見到無animal testing
有興趣

屌你老母第一枝就係

Lm

3個月前 灣仔駱克道萬寧仲有 賣$29.9
係幾好用
葵芳新都會同屯市萬寧問左唔再入貨

做萬寧既表示依然好多人買

宜家用開LUSH個d洗頭嘅product shampoo/ shampoo bar 同埋護髮素 貴係貴d但真係好好用 用完之後d頭髮有光澤左好多

我用Tresemme都係又痕又多頭皮即刻停用，仲要減價既時候買咗2枝

無人用天然野
本本序

師奶好少會睇呢d報導
阿媽買親果幾支中哂招

我覺得ok不過敏感包唔包括手 我隻手主婦手左好耐

唔知係咪脂溢性皮膚炎
一唔用去頭皮洗頭水既話就會頭痕出頭皮 耳仔後面甩皮 嚴重時連鼻邊都會有
搞到戒唔甩呢d 洗頭水

話我打手都係咁話，timotei好撚正又香洗完個頭又滑，最緊要佢標榜符合歐盟標準又唔會貴到上面d 200幾蚊出事貨咁

我都係咁 唔知有冇方法解決

唔超標咪得，洗咗咁多年咪又係咁

留名

Success可以去邊度買？

咩叫SLS？又係唔好嘅嘢？

用緊dove但冇驗

指甲內藏好多菌，用指甲刮損可能仲易頭皮發炎
我以前因爲濕疹有用過清水洗，清水唔係種種髮質都啱，我用咗幾個月就變笠頭

而家就用天然手工梘，有啲有唔同藥性及效用，不過我無咩大藥用需要，所以就樣樣都試下，每兩個月用哂就轉一轉味（例如咩金盞菊呀無患子咁）
我經驗係用少少已經可以勁去油，反而會乾，有位手工梘嬸嬸教落可以用醋加水做護髮素，另外我仲會用摩洛哥油搽頭，效果唔錯～

手工梘係無乜泡，但天然嘅嘢其實係無乜泡㗎～如果真係唔慣可以用起泡網

用緊lush shampoo bar 紅色綠色

但其實都有SLS 係咪應該轉kao, avalon,marco個啲

btw之前就係用沙宣 甩撚左一半頭髮咁

有冇人用新髮現

Kao success 好冰涼好正

avalon用家

呢隻如何，好㦗用

邊到買

屌岩岩轉左用依隻 仲有成大支

maro

女人末日

有用，用咗無頭皮，返唔到轉頭。一用台灣古寶好似特別痕咁。。但古寶就有機無夕，759有得賣。
輪住用。

MOIST DIANE 萬寧有

上面有兩支中左招 原本都想試下

Biomed

第二行尾果支係屈記/aeon 都有

屌, 最緊先買左枝飄柔

香港食水深😂

[url]Check out this product I found on .

外國平一半, 買夠320仲免郵順豐上門
用NAT4468 有5%off

用緊moist diane 佢話係事果隻
勁香又爽 又無矽

黎明

等我一次過回應下，我只用清水洗頭，可能有某啲特定條件只適合少數人，我係男性，髮型偏短，但又唔係短到skinhead嗰種，係短到梳都冇用嗰種，我一樣有頭油，但只係少量，係有光澤但又唔會令到個頭痴埋一舊，另外我係多汗人，日間排汗其實可以排走毛孔污垢同多餘油脂，毛孔暢通自然唔易生倉，而汗係最易用清水沖走，所以我都唔發覺有任何污糟野係洗唔走留嚮度

但我自覺特別污糟的日子都會偶然用一次洗頭水嘅，我唔算咩死硬派，只係想天然啲少啲接觸化學嘢姐

用bodyshop薑味果隻

好好用

Aesop

好似有幾款
邊款最好用？

用緊MA~~~~~~~~~~~RO~~~~~

其實消委會久唔久都有哩啲報告
之後香港人好快就唔記得，繼續用

施巴安全

我剩係記住成日賣廣告個幾隻一定加料

好唔好用 長髮用係咪真係冇咁貼？
長髮巴想試下

success 涼到仆街

我都想試下

真係咁撚有問題就回收啦，驚條撚咩

痕到仆街。。

有頭皮敏感問題,有無邊隻推薦

用緊style

係的確無咁貼

變咗洗頭水討論post

Botanist其實幾好用，但用一個禮拜就生頭瘡

乞衣都係咁

咁仲叫好用 ?

用頭幾日係又香髮質又滑
但一個禮拜後就出事，生頭瘡又痕
反而用箭牌唔覺

用開Tresemme不過唔係上面個款 做咪都死得

係咪

我用左幾年啦

我耳仔都有甩皮同頭皮
但google咗又唔似係脂溢性皮膚炎
唔用head and shoulder搞唔掂

潘婷 飄柔 海淪 沙宣呢D垃圾都有人用

上面講既 似係皮炎 無得搞
生活習慣做起

洗完頭髮質滑先死
證明唔乾淨又成喳化學野係個頭到

用緊彩豐行 個調查冇份

睇嚟都係轉用Lush好

推

Lush liquid shampoo好用
洗髮皂有sls

究竟咩叫sls

Facebook見到 趁減價入多幾枝

癡線 幾百蚊支洗頭水都有人買

想搵門市既邊到有賣

萬寧屈臣氏都見到
準備大手入貨

艾王呢？

Daddy o用家
洗得乾淨個頭又唔會塌
仲要幾香

有冇人用過佢蜂蜜個枝洗頭水？好似幾潤，想試下。

用緊玫瑰味，好香，其他唔知

Timotei~ Timotei~ Timotei^

Mi ming mart都有幾款洗頭水都可以買黎用下 雖然都幾貴

最緊要唔好用到甩頭髮就得啦

50蚊抵喎

我用緊呢隻

Aveda

佢就係標榜冇矽 90%天然植物成份
日本又真係好熱賣，結果攞苦嚟伸

屋企用開果隻霸王竟然冇事

第三張咪霸王囉

Aveda 係咪真係咁好用？
因為真係都幾貴下

有無二惡完架?

我咪中左伏囉屌

中左當無事?

二合一....會唔會唔係咁好
有冇sls 架？

係咪made in jp 係就正

呢隻既橙橙色好用

巴打用霸王洗頭洗到連隻眼都出事

但好似唔夠潤

屌乜重有人用呢隻野架?

一陣去買先

諗緊maro好定kao

一樣

正路 深層清潔 唔可以日日用
之前NEUTROGENA有隻好好用 不過近年斷貨斷得好快

邊隻？有無相

咁maro好似好d

買左SUCCESS 後面寫住有頭瘡/皮炎唔好用

要DEEP CLEAN既都係買NEUTROGENA果支啦
不過一般連鎖店已經搵唔到 去藥房問下可能有

幾年前見到蔣雅文推薦呢隻
香港都未普及
去台灣旅行果時見到買左
光南大批發都係賣大約NT$180
勁抵

呢個反而萬寧有

有無護髮素推介

個人比較鐘意中藥，平時用開霸王

但見符合哂全部野入面，位元堂原來都有出洗頭水

都冇我用開個隻。。。
有冇人用Tsubaki

無check姐

有用佢隻護髮素 日本野應該安全d掛.....

位元堂咁撚堅
咁多隻無事洗頭水
好似最平係佢

話哂都香港品牌，品通用霸蝗咩。

想問下二噁完會唔會引致脫髮？

98但超大支 中藥成份，好過d咩科學野啦我覺得......

寧願貴小小買aveda好過

有冇巴打用過

唔知邊隻好, avalon, maro？

依家好似有少少甩, 敏感頭皮, 易痕

矽先會。

咁點先知邊d洗頭水有矽

無事果d全好多未見過

用緊箭牌

去親sasa都冇

用緊success 防脫髮果隻

ingredient 有講有無 silicon.

市面近年興起「無矽」洗髮水，聲稱有矽洗頭水會導致堵塞毛孔及脫髮，似乎「妖魔化」矽化合物。消委會引述香港專業教育學院應用科學系講師周卓峰表示，一般洗頭水與頭髮的接觸甚短，而洗髮時已大量稀釋洗頭水，故黏附在頭髮上甚至頭皮的程度十分有限；加上矽化合物尺寸大，並不會被皮膚吸收，不會進入或者堵塞毛孔，以及過度積聚在髮絲上。

消委會又指，過去研究未有證實「無矽油」可減少脫髮，並提醒消費者，「無矽」洗頭水不代表較優勝，部分標有「無矽」的洗頭水測試樣本，亦檢出可致敏防腐劑。

專櫃洗頭水會唔會安全d
除左有無邊隻好推薦？

success正呀

買左dove會致敏果枝用左兩次即刻痕

快轉第隻啦。

你無過敏皮膚驚乜撚

買左avalon

萬寧屈記有冇

想買但好似話頭皮易生瘡 唔好用

我都係, 用咗好多年, 連出差去旅行都會帶支細去, 唔知轉邊款好...

太貴，係咪咁好用?

呢隻都話貴你都係用番沙宣潘婷嗰啲啦

John masters is really good. I buy online around 17 pounds a bottle.

轉maro

我睇錯左Avenda

好用？

標準答案： 下世小心啲

萬寧賣個啲全部中伏

Watsons 有success Alvalon

Success萬寧特價69蚊，開心使用咗年幾兩年，勁清爽!

有無non silcon洗頭水推介

in

買左本月刊，avalon有可能致敏的香料成份，但又有5*
我想問有香料嘅洗頭水唔得咩?又唔係致敏。
利申:想轉avalon/petal fresh

用緊avalon 對我呢啲個頭好快油嘅人黎講幾好用

Success幾好用 無矽 用咗成年真係甩髮少咗
最緊要係抵用 日本製

今日見到大減價

有香料就有化學野，愈多化學野對健康點都唔好。

宜家50蚊咋

Johnsonbaby bb洗頭水唔知有無事？

Johnson 應該有信心

滋源咁勁，都冇事
呢隻野邊到產

最後買左avalon

P&G 旗下，有信心都有二噁烷

用左大半支
暫時都冇頭瘡
洗完都爽

用緊syoss
但係用佢先無咁多頭瘡同頭痕
之前用飄柔
勁頭痕同多頭瘡

Albert. ZIm有無事？

含二惡烷

Johnson & Johnson 唔係 P&G 旗下，SORRY，我自膠

姐係johnson baby bb洗頭水應該無事？！

利申 光頭 唔撚洗用化學野

兩種分別大唔大，買曬兩種，紅色貴啲

seba都有份

我用緊紅色
用完髮根真係冇咁扁

買左支success
超勁薄菏
但feel到有勁多起泡劑

timotei綠茶味
之前拎左包試用之後就轉左會
又香 用完又滑

用緊dove極致 中左防腐超標

用緊咖啡因洗頭水
轉會用avalon

見到上面有巴打話iherb買平出面一截，六十幾蚊枝，今日喺fusion見到做折賣八十幾，如果唔想等網購，或者湊唔夠免運可以去fusion望望

已轉會avalon，想問下除左b complex，茶樹油味o唔ok?
好似茶樹油仲便啲

唔係份報告
真係唔知原來咁多牌子都出事

用dove無矽之後敏感
眼周圍紅到戴眼罩咁

用緊霸王
已轉用Success

不嬲都係架啦屌

用緊avalon b complex 冇咩頭油 但洗頭個陣都係甩甩地，但咪唔岩用

搞到想轉success / maro

洗頭甩髮係正常 睇你甩完生唔生得返健康頭髮

一向都知，不過今次清楚好多囉。

覺得avalon應該會好啲嘅，起碼叫天然成份。

希望做埋沐浴露班hihi奸商

唔好用多foam果d

用咗Avalon洗頭水一年
之前試晒萬寧賣緊所有去屑洗頭水
全部用半支就冇效，係咁出頭皮出油
係用佢冇事

咁都驚⋯⋯用勞工梘咯

seba去油

岩岩轉果排頭髮有無係咁出油?

用緊，有d立同頭髮有d硬。

timotei控唔控到油？？

日本嗰隻dove好似超標

呀媽用緊Plantur39，佢都用咗差唔多半年 用完之後真係冇甩咁多頭髮，應唔應該暫停唔用住

冇
我係一開始用會乾，之後過一兩日又出頭皮出油
咁嗰日就洗兩次頭，咁又正常返
到而家就夏天就一個星期左右有一日要洗兩次頭
冬天淨係洗一次就夠
算正常返已經好開心

大家終於改用邊隻shampoo?

無中
用緊 日本個隻
洗完涼爽個隻

你係用去屑果隻?
我買左頭皮淨化果隻

我用緊b complex 真係幾乾

想問有但唔超標有冇問題？我係用asience

我用avalon biotin b complex thickening shampoo

多SLS會點，而家洗頭水喺日本求其買，都幾多泡。
但唔起泡嗰d，洗完又唔覺乾爽

過多起泡劑是皮膚過敏的原因之一.

沐浴露大家有無研究開?

我見AVALON都有出 想買埋試下

Avalon係organic
但我覺得麻麻地好用

無咁多化學野係咁。

QV

Maro做緊特價

買邊支先岩?

香港邊度買Aveda平d?

睇你需要啲乜
我用右邊個支
洗完髪根冇咁貼

呢個月買左好多洗頭水
宜家有avalon, success, timotei, 整多支maro 輪流用

你自己寫個報告都得

我都想知timotei好冇用

我用開果隻原來排第一名
屋企仲有半樽
用埋佢

agger
我都仲未用完
用埋先轉

same 之前都係用開果隻牌子

我都隔幾日先落洗頭水，平時用水洗
臭同油都唔覺，但係手摸頭髮有d 鞋

利申做機械維修

用緊seba

用來洗衫

屌你今日仲送10蚊現金券

呢隻我用完生頭瘡

換一枝冇二噁英既

淨係轉洗頭水有咩用，body wash都可能有二噁烷、MIT

邊支好?

洗面都係

body wash 轉左用QV

呢個月買左timotei, maro, success, alvano, 日日用唔同

香港冇代理佢果支護髮素...剩得洗頭水 唔實用 btw兩支都試過 係唔錯既

AVALON都OK 用左一星期 無油 係最初果幾日頭髮會容易卡小小
依家無事

有無人用過Maro防脫育髮3D精華噴霧?

之前睇完呢個post就即刻去咗買紅色果枝

$79 嗰陣冇買到

澳門萬寧$99

之前賣79蚊仲送張10蚊優惠券

轉左Avalon

好用

iherb賣好平

Maro今日行過變撚左99

幾錢?